有冇人放棄咗環保

上一轉支那, 短短見到一條食街製造咗成千上萬膠, 木, 紙垃圾,
99%唔會回收
仲會有大把人幫你掉落海
未計淘寶嗰啲過度包裝
未計香港啲假回收真堆填
等等等等
無論你做幾多環保,
班垃圾第三世界國家會10000倍還返畀你
有咩用?

做好自己便可

十分認同，不理世界怎變

但係做嘅嘢感覺上係自欺欺人我唔係啲盲目環保撚
但自己本身都會自覺做吓垃圾分類同埋重用啲嘢
但呢排去咗幾次大陸, 個衝擊好大

你理撚得人哋啫，做好自己本份先啦

你唔做 等同踩多腳

我明...

冇仔女好環保

冇扑野好環保

釋懷唔到, 衝擊太大
我估支那好想扮日本咁
乜嘢都要包到好多層,
但又做唔到日本咁回收
見到個一條步行街可以秒秒鐘造咁多垃圾出嚟真係好心痛快啲滅咗支那佢

所以希特拉毛澤東係真正環保人士

蒙古人同女真人以前好努力ga la, 先後清除左90%同70%支那人，毛神都最少移除左7000萬，但幾十年間上到14億，無埋一孩， 點撚搞

我會繼續做
但真心想知樓下啲回收筒係咪真係有用
之前有新聞爆過係假回收, 會運佢堆填

你理得人哋係咪假啫，總之出錯責任都唔喺你度

唔係我唔想，係香港無比過機會香港人選擇

我盡量拎返去乾淨少人行嘅回收點，鬧市嗰啲垃圾筒冇得搞

係...
我公司都有做攪活動
每次淘勁多props做decoration
嗰喥啲包裝已經多到癲
一件有4-5個大袋
完咗event嗰堆嘢又唔會有人要, 結果送晒去堆填區

明白樓主
啲人成日話做好自己就得 咩人人都做好自己就自然有好大改變
但其實現實唔會係咁 根本我地做嘅野係非常之微不足道 所有口號同環保概念只係自欺欺人

exactly 支那太多人
同埋呢幾年發展得咁快
個個支那人都要生活品味(想扮高質生活但事實上柒)
包裝愈來愈多
例如玻璃貼，一張小小玻璃 又整木盒膠盒又盛
又例如飲品，支那開得比台灣更誇張
為咗賣相高級啲，啲杯厚撚到擋到輻射
飲完就掉 諗吓一間鋪一日做到幾百杯
成個支那夾埋嗰喥都幾係嘢

未計印度 等等嘅垃圾國家做出嚟嘅垃圾
同埋佢哋真係就口掉落海唔會理有咩問題

全世界

現實就係我哋慳少少
啲環保撚吹奏嘅商人就幫我哋浪費返曬有突
而環保撚又永遠剩係會叫人由小市民做起，做咗廿幾卅年都仲講緊小市民做起，真心想知幾耐之後先會落下一步叫商家、政府做啲實際嘅嘢

係呀就係咁

不過又有人話過 如果每個小市民都有環保意識
成個風氣就自然推動到上層嘅商人或者政府做更多
所以有好多人仍然堅持環保做好自己
大家點睇?

其實小市民做係冇撚用
根本要源頭減廢
例如m記
堂食根本唔應該用即棄嘢 好反智
cut膠飲筒有撚用
仲有掉膠落海嘅仆街先係啲海洋生物受害嘅原因
cut筒唔會幫到佢哋
仲有嗰啲紙盒紙杯先擺命
商心從來為錢
為咗唔請多啲人洗碗執枱
cut筒只係做場show懶有社會責任

班環保撚為咗cap水日日講啲自欺欺人嘅嘢好惡心

最慘班環保撚會覺得商人做show都起碼係做環保 好過冇
然後就好支持呢啲治標唔治本嘅方法

小眾幾咁環保又有咩用 件野由原材料到零售中間浪費左嘅遠超過消費者接觸到嘅部份 更加唔好講啲"發展中"國家做野要幾浪費有幾浪費

其實你咁諗得都唔係真心想環保
環保意識係睇個人，點會因為隔離果個唔環保就令自己都唔環保？

做EXHIBITION係咁架喎，你夾車會一車車去將軍澳，唔係咁你想點先？擺去你屋企？

個世界就係咁樣運作，使撚環保咩

淨係識叫小市民環保，d有錢人高官最唔環保你點睇？

為環保慳電又係得啖笑
d 招牌夜晚唔熄一晚
已經等於n 個家庭用電 , 普通人要慳幾耐先慳到
仲要非住宅係用越多越平 鼓勵商家佬用多d電

紙仲有人回收再造所以仲有keep住分類
玻璃都係

但係膠樽自從知道政府都唔理啲分類直接去堆填區後就無撚再同佢分

最環保就係唔好生仔
你諗下一個人由出世到死浪費左幾多資源

一早冇諗過環保
因為支那製造最多污染
要環保應該係佢地責任

環保=$$$
叫你環保=打劫你應得現有既資源/叫你埋單($$$)
呃like呃光環, 自己FF, 影像工程marketing
大生意黎
醒下啦

係

啱
咩做好自己就夠
根本浪費時間

FF
佢地做好自己又點
根本連啲小市民都推動唔到
重妄想推上去

方法太多只係你唔願意去知道

環保係睇意識唔係睇成效?
仲有 環保淨係睇個人?
好啦我問你 我當你好乖咁每日分類垃圾
我好想知憑閣下個人能力點樣將D廢紙 膠樽 鋁罐 玻璃 去回收再造處理分解呢?

真
所以我屌閪都環保

有無相關人士confirm，掉去啡桶既膠係咪真係掉去堆填？

自己做好，人人都做好只限巿民level
企業要錢就彩你都傻

可以慳到錢慳時間嘅咪環保下，要浪費我1蚊/1分鐘嘅啋佢都傻

環保影響生活方便 點解要環保

最唔環保嘅地方其實係醫院

差館都係

環保就好似2,3樓咁，做來只係自我滿足，話俾自己知，我做左野架啦，我係好人來

上次拎D紙巾盒去回收箱，見個清潔阿叔直接掉咗D回收野(三個箱)落同一個黑色大膠袋